[拒絕善忘] 提返大家明日大愚一萬億係咩概念

上圖係2017年全球頭十軍費開支表
單位係十億美金

換算返之後 明日大愚開支大約1300億美元（下同）

全頭頭三位（不計算歐盟）
美國一年軍費開支係6100億
支那係2280億
阿拉伯係695億

但你唔好唔記得 香港只係一個彈丸城市
1000幾頃土地 而以上幾個大國
係世上無論人口同土地都可以稱為列強
如果香港用呢筆錢去建軍會點？

再睇下亞洲最強之一嘅新加坡

只係102億

即係話大愚個舊錢 如果用嚟建立一支軍隊
已經係一支高度科技化嘅部隊 就算唔額外注資
都可以運作接近十年！！

你可能話香港人又瘦又弱又廢
邊會肯當兵 邊會捱到
我同你講 收皮喇你
根本無野係錢解決唔到
有一舊咁撚大嘅錢
真係要訓練嘅 請啲外國軍官嚟教
阿源都可以練到變特種部隊啦

記住點解當初中共唔要包攬你國防同唔俾香港人當兵
係因為驚你反抗
如果以香港人嘅智力同財力 再加上對香港嘅歸屬感
香港根本有能力反攻大陸
同台灣一齊消滅支共

《一日爭取唔到真普選，我地永遠處於被動》

明日大愚

港獨是唯一出路

歡迎入內討論

「長文慎入」勇武又好、和理非又好，自己香港自己救！

記住中共最驚嘅唔係失去香港
係失勢

佢驚香港輸出革命 驚香港有推倒佢嘅能力

屌你它母支那族 攬炒都唔撚比你